你地唔好再鬧政府OK?

我已經知道晒佢地d計劃
起一個蝗島
然後差唔多full個陣
整沉佢
香港逆轉
點解你地唔明
每次見大陸人開始多就起個籠咁解 再一鋪清袋
我算係咁啦 林鄭 幫你兜到最盡

林鄭至醒係你 今次

香港貧民窟

而家興集中營呀
捉曬d港豬入去做實驗